gphone又坐監...覺唔覺國際戰線其實無乜阻嚇力？ 我地賭輸左了？

國際間都係瘋狂譴責
但gphone周庭照坐監...

又輸乜春呀 好撚煩

Blocked

芝瘋成年無得食牛丼

唔輸唔通又贏左咩

你而家先知？
除非外國勢力肯同共產黨開戰，打爆共產黨
否則所謂既國際戰線真係得啖笑

唔係贏就係輸咩 屌你都戇撚鳩

不過呢d post 通常都勁多五毛入黎圍爐， 我就數下有幾撚多賣港賊入黎鳩up 你班垃圾唔死都冇撚用

拉鳩左3個手足
打和Super ?

同本土戰線勇武抗爭原理係一鳩樣
除非勇武抗爭係以推翻政權為目標
否則同推自己人入冊冇分別

放負撚好撚煩, admin 可唔可以清一清呢啲人，gphone自己都叫「大家都要加油，唔好放棄」，呢啲投降派就日日話「我們輸了」

條撚樣一早係個on9 list入面
一早tag左出黎

出監即有組織犯罪
坐少咗

點mark 幾盞鬼

點用呢個plugin

手足有晒覺悟送頭
根本唔需要可憐...

係佔下風，唔好講咩勇武推翻香港政權，有中國罩住始終係唔可行

輸了撚 blocked

中國首先要仆街
香港先有運行

人地鬼得閒理咩 自己都搞唔掂 就算理都係出幾句聲算